建制狙擊裁判官錢禮批准保釋 葛珮帆周浩鼎促馬道立禁止錢官處理暴動案

再有法官被建制派狙擊。去年7.1佔領立法會案中，一名被控「進入或逗留在會議廳範圍」罪的被告，早前因兩度缺席聆訊而遭法庭發出拘捕令，上周六被捕。范其後被加控一項暴動罪，案件押後至本月10日再訊，東區主任裁判官錢禮批准范以1萬元保釋，其間不得離港。民建聯葛珮帆及周浩鼎今天主動見傳媒，翻舊賬指錢禮曾向12港人之中的7人批出保釋令，終令他們有機會潛逃，認為錢禮再准范保釋，顯示未有吸取教訓，要求終審法院首法官馬道立禁止錢官再處理有關暴動罪的案件。

建制狙擊主任裁判官錢禮批准保釋 葛珮帆周浩鼎促馬道立禁錢官處理暴動案

【蘋果日報】再有法官被建制派狙擊。去年7.1佔領立法會案中，被控「進入或逗留在會議廳範圍」罪的姓范被告，早前因兩度缺席聆訊而遭法庭發出拘捕令，上周六被捕。范其後被加控一項暴動罪，案件押後至本月10日再訊，東區主任裁判官錢禮批准范以1萬元保釋，其間不得離港。民建聯葛珮帆及周浩鼎今天主動見傳媒，翻舊賬指錢禮曾向12港人之中的7人批出保釋令，終令他們有機會潛逃，認為錢禮再准范保釋，顯示未有吸取教訓，要求終審法院首法官馬道立禁止錢官再處理有關暴動罪的案件。

編按1：葛珮帆及周浩鼎引用不實資訊，經考證後只有4人提堂時乃由 #錢禮主任裁判官 批出保釋。
編按2：其實上一庭控方向法庭指未能向梁繼平及范派遞傳票，並透露已向二人發出拘捕令，申請將案件押後獲得主任裁判官錢禮批准，將案件押後直到兩人被捕再訊，而范的暴動罪是在昨日才被加控，並非建制派所講一直因暴動罪(刑事控罪)潛逃 。

#上海仔棄保潛逃兩年半警方都畀佢保釋又唔投訴嘅
#20201201新聞

干預司法獨立

呢兩條友專門做埋d拿渣野

垃圾頂個張律師証書重未畀人廢咩

分哂工，呢對狗男女專門批鬥法官專做dirty work，制造輿論改革司法獨立。

唔做邊有得撈，憑佢個假博士？

周浩鼎私下俾689改立法會文件，借潘案勾結柒婆送中立法，仲有面成日出嚟狗吠

起碼人地真係有
你幾時見過dead body黨出嚟追擊鄭紀航？

上海仔都有得保喎

又係呢兩條垃圾

咁你又幾有道理

周浩鼎呢啲真係極品，自己奶共反美，老婆就做紐約時報出美國佬糧
人無恥則無敵

又係呢2條友

呢兩條友先係真正香港話事人